有線: 警員適當武力拘捕藏毒犯，疑犯送院後不治

算唔算誤殺呢

無疑犯=無毒品=無晒事，一天都光晒

即係拉左幾個差佬
同一單case?

Push

曱甴打曱甴？

咪玩啦
擺明條友想爆大獲啦

「適當武力」

哇

殺人滅口

黑警殺人

明報:

貴圈真亂

諗多咗啦 最多咪公職人員行為失當

打到人死仲係適當武力

殺人滅口
不過又係話無可疑 同無人會理

適當(殺人)武力

今次算唔算殺人？

擺明特登
分分鐘係俾人老屈再滅口
死無對證

警員在彌敦道60號對開截查該名男子。過程中，該名男子曾激烈反抗及掙扎，警員在途人協助下，使用「適當武力」將其制服

1想老屈途人

警方稍後將安排為死者驗屍，以確定其死因

2又出法醫界何君堯林衛國

用完即棄嘅極致

其餘黑警祝你地好運啦

無間道最尾劉德華用適當武力拘捕梁朝偉

旺角黑夜

即係打死人啦

一定要嚴謹對待，即係.......訓斥。

係

即係打死人

9成又係壓頸, 屈頸

呢個我估係部分警暴死者死因(後遭香港警魔偽裝成墮樓自殺案)

如果條街唔係有人,我相信連個路人都會遭滅口

知得太多野

適當武力藏毒犯想收埋個犯去邊？

打撚死左人都叫適當武力. 即係要斬撚左個頭落來先算叫得上不適當武力？

警員在途人協助下

劇本：途人殺死佢的

班狗收埋收埋啲毒品

就係依種時間插贓嫁禍用

適當武力 但係死左
但係咁啫係話
1) 如果真係普通犯, 狗已經光明正大認自己會打死人
2) 如果係狗咬狗, 殺左佢唔俾再爆料

邊個話係藏毒犯

可能班狗係之前破毒品案穿櫃桶底 依種case 先拎出嚟陷害人呢

個途人仆街了

推

冇可疑

重案組係查途人

西九個個都分到毒品？

標題咁寫
唔識字都做到記者？定係直接引述23k

最後證實全部冰毒都係死者既 唔關另外幾隻狗事 即時釋放

有線push啲標題成日錯

唔小心打死人殺咗人

塞幾班之前破案偷既毒 塞入去佢度

又一單無可疑

白警

起黃

打25

警方以適當武力殺人

今次有冇用LAN線？

嘩屌...黑到你丫

呢排爆獲爆到七彩

唔使毒死
已被殺死

SPIN 走DOVER

的確係，仲要唔係快

適當武力 足以致命

平時記者 比亞洲第一 請食pepper

真係岩力度？

毒犯死左, 冇左販毒情報流出??

唔小心整死, 再用毒品污名化

又係西九

忠誠勇毅，殺人積極

分得多呀嘛

西九反黑組 私藏25公斤冰毒

可能就係依種時間用

謀殺啦。

1.) 殺犯救同獠。

2.) 死冇對證，究竟少咗幾多斤，冇人知。

3.) 少個拆家，等黑警可以擴充營業。

唔怪之得要儲埋儲埋廿幾公斤咁多

死因庭話不合法
但黑警唔查

吹咩

警方講啊

死啦 我總係覺得中國同香港唔好彩

死個係美國人就好睇囉

唔係同一單嚟

屌仲以為狗咬狗之後打死狗

條線黎到呢到就斷左？

原來死者係南亞人，即係要報復上次大 sir 道歉一事啦

殺人犯

今次做錯左
錯在送左去醫院

報左南亞人了

適當殺到人嘅武力

適當武力

呢個擺到明知情人士同單案有關
平時做慣哂手勢終於出事
BTW睇下阿傻強點拆

適你老母

唔好意思, 借一借位

全新民間抵制tvb fb 上線啦

【每日任務@9/5】
🖕🏽OTO🖕🏽

:rage:1.派嬲 🗣2.洗版 :no_good:🏻♀3.永久抵制

OTO按摩椅夾腳45分鐘！

————————————-
Subscribe我地，做日任！

我地新出左facebook喇！

推到TVB執笠為止！☠

佢死係佢短命啫

我覺得死者知道啲野

甲由強：已檢討並內部處分

會唔會係休班警嚟㗎

高尚情操

以前都屈過
而家人都死埋
死者已經無法證明自己係清白

你點知的？

咩叫適當武力藏毒?
有線電視驚到連打段嘢都手騰腳震.
呢D係兩千年支那秦政嘅常態. 以前歡迎歡迎果D就係呢D法治嚟.

日日上A1

又將條屍浸酒精洗走證據

話佢藏個啲毒

分分鐘係班販毒狗之前捉黑社會偷偷地收埋

唔小心打死咗人就屈佢藏毒

班狗有乜嘢做唔出

飲酒 藏毒 全部都係班販毒狗殺完人想插贓嫁禍既行為

依一年睇撚清曬

適當武力 = 打死個犯

適當武力lock 頸

又賴死者襲狗

審死官 現代版

由親共香港驗屍官驗
打斷頸都可以屈到變酒精中毒死亡

呢d咪所謂國情教育
一日係支那的淫威下,只會有更無陰公的事

適當 到人都殺鳩埋嘅 武力

唔通拉緊啲白警

藏毒犯本身可以指出黑警係毒品拆家

殺人犯

強姦犯

販毒狗又殺人

刻意話適當武力，姐係唔適當啦

呢單野要文宣出去俾南亞手足聽,

黑警已經無法無天殺佢地同包 同清理露宿者一樣

已訓斥
再升職

唔交啲毒品比呀蛇，呀蛇邊有得食同賣出去？

今時今日會幫狗捉人一定係藍絲，抵L死啦

死左都係適當武力

之前整死的士司機個單都好似冇咩事？？

最多咪訓斥吓

鄧炳強：警員生死懸於一線 因毒販相距近需要打死以解除威脅

本身都係諗住打死人，咁依家未証明係適當武力囉

死左的人最守到秘密

適當都死人
咁唔適當咪仲慘過死

根本就係死左人先塞啲毒去死者度.......

黑警又打死人

幾年前有單的士司機被捕後死左,死因裁判庭話非正常死亡,最後黑警咪又係咩事都冇

又一單 大家仲記唔記被曱甴箍頸個的士佬

鬼知咩事

皇軍就等如法律

聯絡目擊證人
目擊證人（證人A警甴 證人B警甴 證人C警甴）
有份誤殺/謀殺（警甴A 警甴B 警甴C）

呢條罪唔適用於警察wor

好擺明係 驚佢爆大鑊或者驚佢亂講野 先下手為強

訓斥吓無事啦
下次輕手d呀
而家停職留薪抖一排
過兩個月嘉許返

灌酒精？

個"途人"係便衣都仲得

適當既武力都會死人 咁831有冇

殺人滅口？驚爆更多人出黎？

Sor9

死人最守得秘密

仲有lan線「被自殺」

滅口

殺人就殺人啦屌你老母

死無對證，你話合理武力姐

[警謊]解讀非華裔男子涉襲警被武力制服送院後死亡的狗方解釋

1[ 已聯絡目擊證人]
x生,你無見過我跪頸屈頸, 我們只係壓住死者對手
你老婆叫xx,你個女叫xxx係xx中學讀書
唔想全家入新屋嶺就要曉做人

2[ 正作全面現場勘查]
格硬搶所有閉路
同殺完梓樂就扑爆附近車玻璃格硬搶cam一樣

3[警方稍後將安排為死者驗屍]
咪係黨委驗屍官,女示威者下體潰爛無可疑, 非華裔男子斷頸都照扮見唔到

以後POPO可以大大聲講
我整死你都係適當武力
睇路呀

老實講，我唔覺得會狗打狗，好可能係白警

殺人滅口就真,毒犯有大SIR犯毒罪證.

想要初選嘅手足麻煩入一入黎，認為應該放棄議會抗爭嘅手足可以慳返d 流量，唔該哂

點解要專登講適當武力

呢個似

鋪定路，有親死人都係適當武力

適當武力？

之前chok死的士佬都冇事

適當武力打死人
咁仲算唔算適當

似滅口

死無對證

告埋個戇鳩途人啦

又係九龍西

睇咗單嘢
我覺得嗰4克毒有機會係狗插贓嫁禍

只係想人格謀殺＋潛移默化令人覺得個死者係吸毒而死
為誤殺作煙幕

入link睇啦on9

啲毒品邊到黎

23K

831打死人一樣

武力應該對等。人地有咩武器令你覺得你適當殺人?

好黑暗

適當武力唔係用於殺人通詞。咁係人都可以周街殺人啦

唔殺藏毒犯點拎佢既毒品去買?
又唔係第一次
有曬SOP架啦

以後狗講適當武力直接=打死人

4克毒品都偷
果然係警甴

上次果廿幾公斤攞幾十克出嚟放比死者，攪掂

適當武力四隻字係串緊黑警？

適當武力但死撚左囉 即係適當=致命

殺人滅口
之後求撚其用啲濕鳩藉口塞撚住
搞掂

係一個正常社會
之後應該做既係檢討使用武力準則
例如禁止跪頸之類
不過去到2019年後既香港
依啲已經係空談

小二
兩斤萬里望！

捉個壓人頸條死差佬去驗毒啦，就算無take 野都係人渣，殺左人仲訓得著

謀殺

西九龍

似係同之前23kg有關

何謂適當？如何適當？誰來裁定適當？

又殺人

你估你話適當就係適當咩
幾條友vs 1條友 仲要壓住佢條頸咁耐
叫適當咩

署長咪偷25KG囉
CONDOM仔咪偷4克囉
大有大偷細有細偷
呢行係咁架啦

黑警+狗官+太監=曱甴集團

s

打死人

咪撚屈佢係毒犯呀，依家黑警咩都做得出，佢藏毒可以只係佢地片面之詞，分分鐘只係醉酒佬搞事比9勒死左再人格謀殺

警曱上撚完電緊係要打市民啦

一日未定罪都只係疑犯， btw 捉佢個幾個就可以洗定八月十五
雖然係幻想黎 上次死因庭裁定 的士佬非法被殺咪又係冇左回事

緊急
急需請求大家支持本土文化戰線

我地小隊係做整合香港本土YouTube channel
但我地小隊依家面對緊一個極嚴重問題

就係冇哂貨
急需各巴打瘋狂報料

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (3)

班狗講過實彈係最低武力

黑警日日爭住犯罪博上頭條
唔通係陶閪指示condom狗發功？

酷刑 定誤殺呢

如果咩事都冇
班狗之後拎正牌 適當武力 殺人

佢肯告
9成係誤殺

路人係便衣咋
好多時便衣係軍裝附近

請推頭post
有興趣可以睇下之前嘅post
聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：

立法會大戰的啟示

劉細良/城寨呼籲大家簽三不投聯署！

（支持李伯盧）駁「35+冇用論」續集

（支持李伯盧）反駁「35+冇用論」

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

犯法就係犯法。

冇可疑，即刻攞去火化。Close file。完事

旺角黑夜套戲

佢有冇藏毒都好，你哋班死黑警都起碼係誤殺啦啦

又係西九警區
唔通同警員藏毒案有關聯?

隨時係鏟除警隊內想爆料自保嘅黑警

有線有心串黑警喇，等佢麥都話適當武力

以拘捕為前題嘅武力最後搞出人命嘅話
仲叫唔叫適當武力

之前好似試過類似既,死因庭話死於意外

仲有驗屍報告都未出
點判斷係適當武力

黑警又殺人

死人係講唔到嘢 死無對證

究竟有線係黃定藍？
點解有時佢啲報道都好似偏幫黑警？
定係佢地純粹見到乜就講乜咋？
求解答